[文宣回合] 新一輪長輩圖2

大家放完負可以繼續戰鬥了

記得我地係打緊歷史上最邪惡既政權 先一個月你地就想嬴?
砌下裝升下LV吸下經先啦
發夢收集左新一輪長輩圖!!!
大家繼續諗有咩IDEA

建制派同劉馬車合作係咪代表佢地認同強姦女童既罪犯

一張相加句女童色魔加入建制派！

立會餐廳當災 斥「這是搶劫」
櫃內飲品「被掏空」，只留下小量金錢，「那些錢明顯不夠（支付）」，形容示威者行為「野蠻、過分」

但有台灣記者影到拎完最後一支嘢飲果陣個兜明明好多大紙

求文宣

push

唔好沉

Airdrop

我覺得個思維同方向爭少少
好懷疑啲老人家受唔受落

都share出去，唔同嘅style都要有，太明顯咪俾啲間諜用嚟鞏固信任囉

有冇例句可以參考

高清D (?)

啲內容太detail
要假設佢地咩都唔知
講官逼民反同屌警察白逗人工 我驚佢地會先入為主就唔信（當然可能有啲真係好蠢噉都俾人點到，我唔知啦）
口號式集中講一啲佢地啱聽嘅嘢
再混一個重點落去會最好
好似「林鄭拒絕回應，中計！」嗰張ok

好似之前講「支持警察 成立獨立調查小組」「保民生反修例」嗰啲感覺
林鄭又攪事！策動建制內亂！攪亂民生穩定！勿把反對的聲音趕絕！...之後先講一啲好明顯嘅事，好似警察主動退場嗰啲，總之要好明顯